隨著拜登上台，BNO政策有無機會中止

好彩就話未去到就取消左

唔好彩去到5+1
玩到第3年先要你跟返正常玩法

一係有20m
一係tier 1 2

有

可以講下關拜登乜事呢

BJ落台
老美大佬如果變返親中
英國唔會唔跟啦
咁你覺得佢點解仲要收香港人?

又係P牌想帶風向, 驚鳩咩。

英國brexit要人呀傻鳩

老美變番親中, 英國就一定要改變政策?可能性好低
阿joe得4年任期, 改變到幾多
脫左歐英國需要人重解經濟, 加上武肺黎緊呢一年未咁快好番

咩邏輯

脫歐本意就係想攞番移民控制權
BNO就係要吸引香港高質素移民振興經濟
唔通放你入番仲問番政府攞資助咩
所以無咩好擔心

其實咁講侵侵算係set左士碌架，短時間同印太同歐盟拉關係，就算真係兒登要接手，都無得360度轉變

又係P牌帶風向

驚就盡快去
我估除非換PM 否則5＋1都唔會收返嘅
不過正式立法平權機會就好渺茫啦

戇鳩仔返去飲奶啦

高質使等你bno
宜家英文都唔使你識 就放你入去

brexit 關咩事？5毛想帶風向？

BNO單野係中共違返中英聯合聲明，唔好係度9UP

Fuck me, are you dumb or what ?

An important immigration policy like the BNO 5+1 would of course depend on many factors and not solely on violation of the Sino joint declaration.

Don't judge a book by its cover!

唔好太睇少香港人，好多人比你想像中有錢好多。以前老一輩既，即使無大學大專畢業，勤勤力力咁返工，一定有一兩個單位渣手，而呢啲人隨時英文都唔識多句。
好似我老母咁，中3畢業，但手渣一自住一收租。
英國經濟差，需要即時既熱錢流入，唔使賣樓咖，手渣一兩球去，如果多人，呢條數唔細，絕對幫到佢經濟

取消咗佢啦
等班逃兵一齊共享大灣區榮耀

唔好傻, 如果預左美國換馬就縮就唔會7月就公布而唔等多4個月

根本冇關係

話唔關事係咪天真咗啲?

局勢有變， 政策都跟住變， 始終要等6年， 好多嘢都難講

Ps 唔係叫人唔去， 但都要有萬一的心理準備

最新風向 叫人唔好去英國 留港建設拜登中國
樓主係咪想我咁樣講

直接啲咪算囉
留係香港最安全

算數啦你班廢狗

唔駛6年
而家香港直頭 共產黨員 新香港人 先到本地香港人

做三等公民

有冇讀過地理？
你知唔知英國同美國係兩個國家黎

會呀，仲會踢晒班人送返中國

我覺得已經過咗去申請咗嘅應該冇乜可能突然斬斷

但有機會取消呢個政策，姐係指未申請過去嘅人就冇得再申請

公道啲講 有錢同高質係冇必然嘅關係

第一代帶資金去英國 移民嘅下一代 未必有第一代咁勤力咁有錢 隨時唔生性 可能成為將來社會嘅負擔

收皮啦，真係以後為美國大曬咁

申請左既唔會，改政策多數都會比埋申請左既人照舊

BJ話下年唔做

睇吓點
依家美國換埋總統
brexit分分鐘奶埋嘢

真係好撚多五毛PR, 我留嗰言叫大家唔先驚照去，竟然一面例dislike. lmao

呢度好多天真嬌 咪比佢地激親

所以都係怪自己太多口
唔準備多d
唔出年即時走仲留底話搵多2年錢既香港人
祝佢地好運

好多人仲係諗住搵多幾年錢賺到盡or等香港堅係經濟收皮先走

又入集中營啦

以為大家都講英文就係同一個國家

反共係兩黨既共識先
總統做唔到咩

屌你老母
P牌又日日放風取消BNO, 可惜係咁撚ON9既野都總係會有人信或者被動搖
樓主呢D散播陰謀論同唔基於事實既預測
言論自由唔等於講咩都得, 你就係損害緊言論自由既元兇

我都係咁睇
申請左既visa唔會取消
住夠5年有ILR係而家既法律，亦都唔會改
但就唔再處理未交既visa申請
申請左兩年半既亦可能冇得續
即係要盡早去，同要一次過申請5年

你不如驚中共唔比你出境先la

都啱，大把野可以玩

最驚真係呢樣
佢要做到咁，只能全面禁止出境
但去到呢步已經係全香港攬炒

bj係頭幾個衝出嚟梗係biden當選，你話英國前景係點

人地公撚怖晒埋再加上英國同香港關係最有資格出聲，因為拜登上台就會取消真係笑撚死人，你地班PR賤種狗咁撚中意咪自己留係香港囉，事實係一堆堆咁走身邊兩公婆做正苦中層突然話走就走左

2021年2月申請5年先，理得佢之後改，你已達陣

擔心健康碼無得走仲好啦